[有圖]又一張櫈變左霍金！

口德-100

第2次就唔係咁好笑

第一個就好笑，再繼續就柒架喇

等巴打改圖

得閒關心張櫈嘅話 不如睇下個地板

得閒關心地板嘅話 不如睇下個幅牆

得閒關心幅牆嘅話 不如睇下我身型

唔講咁多

卡比獸

成撚日炒同一樣嘢，真係無聊到on99

樓主一定係以為自己好好笑上堂係咁搞爛gag嗰啲毒撚

第一次見 都笑得出既....之後抄個D

上知天文
下肢癱瘓

乜真係咁好笑咩

已經唔好笑 ！

第一次睇都完全唔覺好笑

人地抄post之餘都話有啲誠意整隻車厘龜
樓豬就算啦不如

你唔講"又"一張，我可以當你無知

但而家咁，你係弱智 ...

大家咁講 咁算啦